又到Sem尾

好撚想死啊屌你老母
幾撚時完Sem

唔洗驚啊CHING
我有4科開學到依家未上過堂
有1科要返U到Exam
有1科份assignment 派左grade連B都無
仲有一科我無上8堂之後先知要計participation mark
希望你睇左我個故事之後開心啲

我都差唔多
有一科全程9hea 後日就exam
死撚硬

乜鳩都唔識 玩撚完

仲有我
兩日後有兩科exam ，兩科都未睇過

祝大家過3

搵到同伴都放心啲過幾日就Exam